植髮植前額 邊間好

細佬前幾年開始有m額問題
發現最近好似嚴重咗 所以想植前額
佢做過啲research搵到幾間 但唔知邊間好
（美絲？顯赫？Hairworks? 定其他好）
怕植完昆錢或者手勢唔好手尾長
有冇人有試過可以分享下過程同費用 感謝

Lm

有冇圖

植左髮但髮線繼續向後移最後會點？

做過美絲 已經14個月

諮詢同整分別幾多錢
多唔多手尾

null

一路植
不過正常係植完要食藥

Lm 小弟都想植

巴打我都係m

聽人講去台灣植都ok

但係依家應該短期內都無得去台灣整 想知香港邊到有

咁美絲好唔好

題外話 點解咁多支那人鍾意去土耳其植髮？平啲定技術好啲？

植完個d唔會甩 但未植會甩 所以如果唔食藥 最壞情況會甩 之後就好似河童咁

利申已經冇食藥一年

姐係美絲手勢好冇手尾？ 巴打冇食藥咩情況

其實正常都唔會有手尾喎 同埋好似唔介紹得 上次留言都比人del左 我整過仁安 美絲 總之2間都正常冇問題 推介就唔講 廢事又比人del

依家冇食藥冇甩 因為我本身係單邊m 唔知天生係咁定點 醫生都講唔到 總之依家已經冇食 每天洗頭甩5條至30條不等 每日keep住睇d頭髮都冇問題

用緊防脫洗髮同去dht既育髮精華

同埋一定唔會有手尾 因為植完 佢生又好 唔生又好 你都做唔到咩 醫生都幫唔到你 就係咁

做過兩間係因為有間做完效果麻麻？

推

都係做過美X, 11個月, 無乜問題啊, 整番好個M額好睇番好多